港鐵屈9人逃票

DLLM
有無bro 中過招？
拍左卡出閘即刻衝埋黎話檢查，檢查完無記錄即時話要比附加費🤬 唔簽字認唔走得，唯一可以做書面上訴

之前唔係只係閘內捉咩 閘外我只係路經 點會有記錄

報警啦屌

即時報警要求睇cctv啦 至少唔好咁順撻先 港鐵啲狗欺善怕惡既

無喇 諗住查票正常 鬼諗過要跑

佢屈鳩你你一樣可以唔簽唔俾身份證佢
最多搞大去報警

我係出閘後話我無紀錄 當逃票

即刻拍枱屌佢老母臭西啦，老西都唔忍

邊個站?

果時我趕時間 佢好撚狗架 一行埋黎就已經話檢查就拎左我張卡之後就話我要比附加費（幾錢都唔知）我個時頭都大埋，明知我趕時間就拖慢黎玩, d語氣好撚難聽。個500 我無即時比佢，我講到明我寫完信申訴有結果先比。佢都要你簽左份野先走，唔係即時檢控我wo

落馬洲

你問我 我問呀水？

無人驚 如果我有心走數唔拍卡就唔會比佢檢查喇

出黎社會一定要惡過狗先冇人恰

閘內都仲有機會唔比你走
出左閘老西都唔理佢啦
鬥快跑睇下班廢物追唔追到

點樣拍卡無記錄？
你行埋去八達通機拍下都有記錄啦，出閘喎？

即刻down個八達通app嘛

即刻走
佢唔比你走係咪可以告佢非法禁錮

大家睇清楚 我行得正企得正做乜要走 跟足正常程序 鬼故老屈

D職員講野成個馬時亨咁 我講你就要信

報警同佢玩

閘外佢撚有權咩

岩岩打去熱線問 樣樣野都叫我寫信

1. 閘外唔係付費區, 關佢撚事?
2. MTR職員唔係差佬, 無權唔比你走, 再唔比你走可以報警
3. 樣樣都叫你書面, 你咪叫佢有証據就出律師信, 前提係你真係無逃票

呢個我都諗緊 我出左佢 我有權唔比佢🤔

Bro你老母 冇人識你呀

無逃票直接無視佢走人，佢只能9up，無權作出實際行動拘留你，係非法禁錮
你可以報警/市民逮捕（理論上可以）

放心啦，你冇入過閘cctv係唔會有你嘅影像出現

你真係清白既話點會on9到簽份野

港鐵附例授權港鐵職員可以暫時停留懷疑犯罪乘客，不過唔係咩都得，我唔知冇買飛係咪其中之一

其實普通市民都有呢個權力，我記得好似係如果個罰則係要坐兩年以上，咁市民都會有權去唔比個犯走。

利申番先 9up 既

btw to 樓主：
查飛佬唔會無緣無故去check 你，一定係閘機有訊息比出黎話佢知可以做你

同埋你冇記錄唔會出到閘。 你咁堅持就梗係爽手寫信去查啦

係唔係頭等呀?

市民有權唔比人走係最低限度既阻止
唔可以用武力, 亦唔可以強行留低, 最多都係跟住佢,
我記得係咁

BTW, 查飛狗多數係外判, 如果外判員工都有等同MTR職員既權力 咁佢當自己係差佬都得

MTR職員都冇權用武力唔比你走呀嘛？你掙扎走佬佢應該阻唔到你

通常身冇屎一定直接叫佢報警 仲大大聲屌到佢老母屍都彈返起

其實係
不過多數發生係付費區, 未必沖得切出去

btw 依d野我唔識, 當我9up

佢話佢隻眼就係証據

哦 你下次試下唔簽睇下有無得走

縮頭烏龜

地鐵閘機唔係經常都可靠，我都試過幾次入唔到閘，去搵職員檢查時發現對上一程車冇出閘記錄，職員都好似見慣晒咁禁粒制就reset返。

假膠

有次帶左耳機 入閘左個大閘
可能個閘有d問題 個閘好似唔識關曬
我以為do左 點知原來無就入左去
出閘先知出唔到 要搵職員幫手

呢位巴打心水清，你唔驚動到差佬佢唔會check cctv既

我都試過，佢地專哈香港毒撚

每次話要check八達通或者學生證都望一望佢就算
你照行佢淨係可以跟住係後面吠
佢地掂都唔會敢掂你
然後就會跟住到你上車嗰刻 喺車門外面企

我次次都係咁照行
大大聲屌尻佢啦
我係唔比呀 吹咩
你鐘意咪跟到我落車